% la partie principale, articulée suivant la problématique d'étude, présente les données et les analyses effectuées, de manière structurée;

% Dans le rapport :
% - reproduisez les grandes lignes du cheminement intellectuel qui vous a conduit aux résultats présentés. 
% - Les méthodes ou algorithmes utilisés doivent être décrits succinctement (sans pour autant sacrifier à la brièveté la précision et la clarté de vos explications).
% - Le code source devrait être évité dans le compte-rendu, à moins qu'ils ne présente un intérêt particulier ou ne soit absolument nécessaire à la compréhension (ce qui n'est généralement pas le cas). %
% - Nous conseillons de consigner les codes importants en annexe, pour ne pas perturber la lecture du document (et d'omettre les commandes décrivant des manipulations triviales).
% - L'analyse des résultats doit bien entendu dépasser les commentaires triviaux (tels que \og la méthode marche mal \fg{}, ou encore \og la méthode donne tel résultat \fg{}), qui trahissent un manque de réflexion et sont donc généralement sanctionnés.
% - Elle doit s'inscrire dans une démarche globale où l'on recherchera la cohérence : vos différentes contributions devront être articulées. 
% - Vous insisterez sur les aspects complémentaires des traitements que vous aurez mené (comme par exemple lorsqu'un test statistique vient compléter une représentation graphique).

\section{TITRE DE L'ANALYSE}